"Ik zal proberen mijn plicht vervullen," zei hij.
"Ga nu naar bed, lieve; het is al laat."
Ze gehoorzaamde onmiddellijk.
Hij ging met haar naar de voet van de trap, en toen ze verdwenen was, hij stond en keek rond hem.
En in zijn Mind's Eye, zag hij een vettige jood lolling in de eikenhouten stoel met de uitgerafeld vlaggen boven hem, en de gezichten van de dood in de pot Belfayres vanaf de muur van het ordinaire usurpator.
Hij ging terug naar de stad de volgende dag en nam een hansom naar het huis in Eaton vierkant, waarin Lady Ada Lancing woonde met haar voogd, Lady Grange.
Hij vroeg voor Lady Ada, en werd getoond in de kleine salon, en stond knagen zijn onder lip en kijken uit het raam, met ogen die zag niets, wachten voor haar te verschijnen.
Ze kwam in momenteel kijken, in haar middag jurk, ongelooflijk mooi en sierlijk.
Het delicate evenwicht van haar gezicht had doorgespoeld iets als ze gaf hem haar hand, maar de spoel verdwenen omdat ze merkten zijn zwaartekracht.
"Ik kom net van Belfayre, Ada," zei hij, meteen op zijn vaste taak, net zoals hij altijd reed rechtdoor de stijfste hout.
"Ik heb iets te zeggen."
Ze nam een stoel en motioned hem, maar hij stond naast haar, met zijn hand vast te pakken en de achterkant van haar stoel.
"Ada, ik heb slecht nieuws.
Ik hoop dat het lijkt zo slecht als deze voor mij.
Ik zal geen invloed op een valse bescheidenheid.
U weet, Ada, ik hou van je, en ik heb soms dat u misschien voor mij.
Als ik had gedaan, ik heb u mijn vrouw lang geleden."
haar handen in haar schoot.
Ze had geen slotje, maar hij zag dat ze beefde.
"Maar het was onmogelijk.
